小米旗下 POCO 以獨立品牌進軍台灣市場，推出最低不到 4 千元的超值機種 POCO M3

小米在 2018 年為了擴充中國以外海外市場產品布局，於印度推出 Pocophone 品牌與 Pocophone F1 ，也在當時引進台灣以媲美小米旗艦機的性能、更便宜的價格受到關注，後續品牌名稱簡化為 POCO ，而今日小米台灣宣布 POCO 將以獨立子品牌的身分進軍市場，首發搭載高通 Snapdragon 662 的平價 4G 機種 POCO M3 。▲ 64GB 版本不到 4,000▲ 128GB 再多 700 元▲早鳥加贈行動電源POCO M3 提供動力黑、冷酷藍與活力黃三色，提供 4GB RAM 搭配 64GB 儲存與 4GB RAM 搭配 128GB 兩種配置，建議售價 3,999...

小米由低價品牌變左高價，開多條賤價brand

M3禁飛

乜佢仲有晶片咩？

長期比連登仔燈 點會冇晶片

佢地用mediatek 台仔野

都冇入實體清單